覺唔覺英超好少以綠色衫做主色既球會？

最近好似已經要數到降左班既諾域治

重點喺邊？

屌，塊地又綠，件衫又綠，睇死人咩

諾域治主色都係黃色啦

邊有人鍾意由頭到腳都綠色

S_Kxxxxx

白禮頓作客嗰件好似係綠色

鍾意睇綠色
睇北京國安啦

愉園 大埔

無錯.所以反而龍門多綠色球衣

你估佢想架咩

不來梅 狼堡

當年布歷治由頭到腳都係綠色

隱身術

大埔

紅魔變綠魔